Note 8 邊到出最抵？

其實邊到出最底？

講價錢應該細鋪最平 但係好似經特定經銷商買先有得跟免費換電同一支筆

要之前有用note系列
機太大不了

地府

中移買機最抵，直接減600

但好似正係要個序號？
fd有

邊間買有呢樣野? 不嬲用開note

唔使上台?

三星官網 師兄去睇下！